為見劉德華讓爸賣腎跳海 狂粉楊麗娟淚認：我很懊悔！

記者林佑珊／綜合報導

「華神」劉德華2007年3月爆發有瘋狂粉絲為了見他一面，不惜讓父親賣腎籌錢，最後甚至因為沒有如願見到偶像，結果老父竟跳海自殺的事件，震驚兩岸娛樂圈。而那位迷妹楊麗娟在事隔7年後，最近終於首度公開露面，現身螢光幕前透露這段日子的心情轉折，終於認錯並直言「我很懊悔！」

楊麗娟最近獲邀出席大陸節目《東方直播室》，首度公開反省後的心得。她在節目中坦言，過去7年一直活在懊悔中，也利用這段時間深切地反思了當年的所作所為，坦承「固執和任性」是導致這場悲劇的最大主因。

此外，楊麗娟也在現場公開了當年沒有在螢光幕前曝光的背後秘辛，指責都是因為媒體大肆報導，才會讓事情惡化。她表示，當初只是想藉由媒體的力量來完成心願，也確實有人釋出幫忙意願，結果對方安排見面的對象竟然是一位模仿劉德華的人，讓全家人都難以接受，想起這段往事還在錄影現場痛批「（接受委託的媒體）太不尊重人了！」

楊麗娟也坦承，那張被瘋傳的與劉德華合照確有其事，不過當時是在一個歌迷會現場，場面很混亂，所以根本沒有機會和華仔說到話，因此她一直覺得「大家認未看到這張照片就表示我和他（指劉德華）見過面了，其實事實不是這樣的。」因為當初和委託媒體談好的條件是，想有個10分鐘左右的時間，單獨和偶像說話，讓對方能認識自己，結果卻是「我都沒看清楚他的樣子，照片就出來了」，至今想到仍十分不滿。

你個名

覺得華仔無做錯WO
條女咁喪盡天良都做得出,證明佢精神同心理有問題,無理由仲順佢意,否則咁即係認同左呢種行為?
好似ISIS綁架D日本人要求贖金咁,正路係拒絕交贖金(日本政府最後都無畀到),如果唔企硬,D恐怖份子仲會去綁第二個,第三個......

agger